唔知有冇人都鐘意HONEYWORKS?

歌又正 畫風又正

感覺係香港好冷門喎，「喜歡上你」比「從好久以前」好睇好多

好似有動畫

不過除左告白實行委員會系列外，hw其他歌都好正

明明好正 要大力宣傳下 好鐘意繪本組

有啊 不過個人覺得一般般 睇佢啲MV仲正

火影同銀魂果首都正

佢同chico同鎖那合作果d都好正，世界は恋に落ちている洗腦到

d歌好正
用緊暁月夜做鈴聲

認同

前排LOOP呢首LOOP到爆

花姐COVER

最鍾意燈里

妹妹虎太朗

嗰陣去c89，一入場就去花姐嘅stall度，遠望一眼以為好多人排隊，去到先知全部排緊喺正隔離嘅honeyworks
花姐唔洗排，即刻買曬佢啲碟，仲同佢傾佐一陣偈

行完全場再返返去見花姐好似仲幫honeyworks一齊賣

Lm

幾驚妹妹唔同虎太朗一齊
青梅竹馬

你就好啦巴打

花姐顏出?!

係啊，佢近幾次comiket都有去擺攤，隔離有個男人可能係佢助手之類，睇佢twitter

靚唔靚女

花姐最新隻碟好似差左,可能係d歌唔岩聽

唔理啦 花姐狗衝左先

隻隻碟我都有買架,不過未有心機去排一次comiket去睇真人

變左討論花姐